各位巴打有冇試過🤖

係HD識到個女仔 都算玩得丶傾得埋
識左四個月 都有一齊出去食飯行街咁
其實係好鍾意佢 最近佢生日
正打算約佢食飯同佢表白嘅時候
佢原來有另一伴 重係ig story哂
搞到依家勁失落
各位有冇試過？ 你地會點解決？

對住佢張相打飛機

接受唔到

我衰過 佢當時無仔都拒絕
你真係鐘意Ge
做好自己 Package
佢就會Show返你

但係之後我同佢重有係Snapchat傾計

九成得到米啦 仲問
主要係睇你過唔過到自己個關姐 (俾帽人)

點指兵兵